其實搵PTGF嘅巴打係咩心態？

有冇巴打好似我咁搵PTGF唔係淨係為咗扑野？

好威啊
搵ptgf都要上連登講

唔討論得㗎